(儲值卡)your mobile 復活啦。 有冇人用緊

90 蚊 28日 全速4g 12gb . 咪做港豬 拒絕上台

鴨記50 蚊張。 有d 檔口90蚊 2 張

咁抵屌

勁抵玩。 有部雙卡機已經攪掂

菲律賓人用嘅？

香港人用的中文卡黎。不是hemat

聽日去買張

原本上台個number想keep返...點做好

好似我咁。 sim1 your mobile 上網
sim2 自己號碼轉儲值卡。

鴨記睇過多數1 張50 。 有d 檔2 張先90
yahoo 拍賣有1 張45

有無個包裝睇睇

搵到了

iphone

邊度睇到，好想買張

係yahoo bid seaech "your mobile"

全中!!

鴨寮街/yahoo 拍賣搵your mobile

帶多部機開wifi

google 有的。 有d 公仔 紫色

宜家去緊買

想知邊檔45蚊

冇記錯好似鴨記轉入桂林街。有檔寫住90/2

thanks巴打，依兩日去睇睇

真正cxl 4g

係咪包嘢寫明有買一送一先好買？

我有一堆未開的卡
any interest

留名

呢層我都唔識喎。。我都係每14日轉卡

我係。貼左貼紙既

佢有寫去到幾時 過咗唔出嘅話咪大穫

買一送一做到幾時？

其實優惠去到幾時

以前有買一送一個時用過
個排直情冇用過限速plan上網
利申 用wifi強上網

官網咁寫
7日通行證*
(*推廣優惠: 即日起至2017年6月30日升級至8日/6GB.) $88 / 4GB~
我都驚買錯

可以轉去信京電訊，華龍儲值卡170蚊一年有效1000分鐘+2gb
留意佢係租用中移網路

我自己冇大量咁買。28日買2 張 咁隱陣d

我自己個no. 本身smt 轉番佢既卡。48 蚊 有半年命。 1 個月用十幾蚊到。入錢又會續命

係啊。冇做果輪用hemat 卡。 岩岩做番1 送1 即刻分享出黎

有圖有真相15 號開的

聽講6 月30

有限期?

90/2 果檔有貼貼紙的。有教你點做

用緊hemat唔限速3G 6GB係咪應該轉
用緊雙卡LGV10

黎緊搬屋3個月冇wifi用。如果用pocket wifi插依張比電腦上網有冇得諗?

轉啦
差唔多價錢有4g 玩 仲要12gb

呢樣野未試過。 唔肯定得唔得

上台簽緊約
似乎要等佢完左約先可以玩自己號碼轉儲值卡呢隻玩法

另外想問埋your mobile呢隻係咪冇通話分鐘?
要留號碼就得轉原本自己台既儲值卡呢個選項?

買一送一者係2張6GB 14日?

有電話號碼有分鐘的。 我宜家自己no. 齋聽。打比人用呢張打。。。

搵左好耐先搵到48蚊一張

ok la 都抵過上台好多

有無telegram gp討論 果陣轉hemat都搞好耐先轉到會
而家hemat個截數日推前左我兩次
未到期唔比我上網又打得出on9

明白了
但係ypur moblie呢個係直接派過新號碼俾你
唔可以直接轉號碼過去啱唔啱?

我諗去台買正價可以轉。但係唔抵
呢d 卡要不斷開新卡先有咁既優惠

暫時冇。我都唔係好識。見有fat 野分享下咋

補番圖 有呢張貼紙既應該冇伏

呀 .... 啱啱先上網申請咗lycamobile

有冇得買隻蛋自己入卡？
邊度有得買？

sosad 呢張正d

入蛋未試過。 鴨寮街 y 拍都有

正架! 我諗暫時最抵玩

有冇巴士可以幫手試wifi蛋

wifi蛋性價比最高係紫米

之前都係啦，同期得mytv super 3台卡先鬥得過佢

淨係得鴨記Yahoo買到？7仔有冇？

重有冇邊隻抵玩

其實到處都有得賣。但正價78 不抵屌

3 果隻14日 80 蚊4g 玩過一次 都幾多位收唔到

嘩即係鴨記平成廿幾蚊

網上更平

姐係90蚊2張 夠玩28日？

yes

是的

你係咪40蚊張全新未開卡yourmobile 78先?
咪攞d轉走曬d錢嘅hemat卡扮wor

Mnp your mobile係咪無用
想搵mnp卡

鴨記90蚊2張(平均45一張)
我見到有q字頭奸商賣緊66

不停開新卡先抵玩

搞錯咗 呢張應該係hello
成本唔洗40蚊

用緊iPhone
家父家母又唔想煩 成日轉卡玩死佢地

我都用緊iPhone, 唯有用舊機開share wifi

唔係唔得嘅 不過屋企4條友都要搵定後路 無咁多雙卡/舊機
兩部iPhone 兩部android
用家庭plan好似唔抵咁

晤使咁多data 但想時間長d 有冇推介？

冇速度要求。電訊數碼78 蚊ok la... 都有5 定6gb ok 快 。。。 長輩唔好咁複雜了

同埋今次做到6 月30 遲下又唔知點

真重點

自己玩ok. 幫人唔好攪咁多了

係咪要6月30前激活張卡?

係。 之後咩玩法冇人知

散買都見到45 鳥

所以佢EXP DATE寫30/11/2018都係假的?

THX BRO

唔到變返3gb一星期啊

開卡限期vs優惠期

14日過左6gb係限速定即停？

我諗張卡都有效。但冇買一送一

即收皮。仲有電話比你打下

有無人有開14日plan個code?買卡果陣無比我

google 啦屌
官網有寫

有一張用唔著
50$有冇人要

留tg 比我阿ching, 我tg 搵你

同求 定上面張圖個code都係？

咁正

都係我影果個ok

究竟買一送一去到幾時

就黎30 號啦 好緊張

延長咗30/9喇

即刻掃多幾張！

邊度用得曬🤡
9月30得果幾個月

wa... 發達
桂林街果檔都話去到9 月底
有張7。3 gb 冇分鍾既都係45 試完再報告大家

屌中伏。。。鎖速架

即係如果係同一張卡入錢再開多一次7日Pass就冇左買一送一？

fup後不嬲鎖速架啦

非也
ABC 卡多D DATA 但慢DD
YOUR MOBILE 有40分鐘通話 小1.3GB 但快D

早幾日出桂林街買呢張卡，個檔主寫住話買一送一又延長至31/12/2017，有無人知係定唔係